（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

今日係五一黃金週嘅第一日，大家有無盡情懲罰黃圈手足呢？
但係五一黃金週嘅來臨，亦代表登記選民嘅限期已經到了。究竟立法會值唔值得大家爭取呢？以下係立法會嘅職責:
根據《基本法》規定並依照法定程序制定、修改和廢除法律；
根據政府的提案，審核、通過財政預算；
批准稅收和公共開支；
聽取行政長官的施政報告並進行辯論；
對政府的工作提出質詢；
就任何有關公共利益問題進行辯論；
同意終審法院法官和高等法院首席法官的任免；
接受香港居民申訴並作出處理；
如立法會全體議員的四分之一聯合動議，指控行政長官有嚴重違法或瀆職行為而不辭職，經立法會通過進行調查，立法會可委托終審法院首席法官負責組成獨立的調查委員會，並擔任主席。調查委員會負責進行調查，並向立法會提出報告。如該調查委員會認為有足夠證據構成上述指控，立法會以全體議員三分之二多數通過，可提出彈劾案，報請中央人民政府決定；及
在行使上述各項職權時，如有需要，可傳召有關人士出席作證和提供證據。

以上等等都係立法會嘅職務。當然，喺呢段日子大家可以睇到港共點樣繞過立法會，先立法後審議，甚至不斷濫捕立法會議員/區議會手足，議員嘅權力愈削愈少，被嚴重打壓。但呢啲係唔係可以唔爭取立法會嘅理由？絕對唔係。

郭榮鏗示範咗進入立法會可以用阻止立法會開會，對我哋嘅好處係推遲國歌惡法。一但我哋失去立會國歌法23條都會即刻生效。

習種隻狗都表明23條一定會立法，是否我哋唔做任何嘢阻止？候選人冒住被捕被dq風險，我哋只係去投票都唔肯？
另外爭取立法會呢個作為香港法治之本嘅地方係可以令到支共港共出醜爭取國際文宣嘅平台。

試諗下有啲咩可以令到中聯辦同港澳辦都出嚟吠？
況且進入立法會最大作用係要攬炒成個制度。見到老鼠曾痰餵豬呢啲支共打手都出嚟吠就知道立會路線可以令到支共出手，將呢個不受香港人認可嘅立法會推冧，甚至承認一國兩制不存在。有啲咩方法可以咁接近支共，面對面咁同支共對戰？立法會就係我哋嘅最佳方法。

更加重要嘅係，從來無人講過進攻立法會所以放棄其他方式嘅抗爭手段。但而家就有手足因進攻立法會而被放棄，到底係邊個放棄手足？

如果驚白頭佬驚一嚿雲代表唔到自己，唔係放棄成個立法會，而係搵方法將佢哋踢走。一個咁重要嘅平台，咁有力嘅武器我哋唔要？

請支持初選三不投機制，將手足推入立法會，實現真攬炒。
最後2日啦，即使失敗都要係血戰而死，絕不可以放低手上武器坐以待斃。
另外請提防港共駛橫手，請檢查自己嘅選民身份有無問題

多謝手足肯入嚟，好抱歉超長文。

push

推呀

推

五毛呢

五毛呢

五毛呢

五毛呢

五毛呢

入嚟睇下啦

大家仲喺洗地組嗰邊推緊

每次出post心情都好沉重
唔係驚俾人屌，係驚無能力叫大家幫手，最後輸咗
我怕輸，怕輸哂成個香港

唔好放棄立會手足
無論咩戰線都有手足喺到
呢啲手足都需要支援

破壞立法會，推冧香港法治

廢燉巴高汁

多謝手足

followed

寶寶等陣介唔介意幫手推下我新po 雙線齊推

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

泛民/本土： 一齊初選 = 分開初選

初選其實係免費嘅！？！？

做文宣會累到參選人???

初選反而可以幫候選人慳錢！？！？

【初選三不投團隊】星星之火 永恆不滅 手足歸位 重現光輝

（預言）九東立會必敗

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

三線

PUSH

有冇諗過攬炒埋法官？
香港法治臨近崩潰，就靠我哋補埋呢一腳，可以幫手踢落去嗎？

如對法官的行為感到不滿，可如何提出投訴？
5.1 所有關於法官行為的投訴均應送交投訴法官行為秘書處，其通訊
地址為︰
香港金鐘道38號高等法院大樓
5.2 投訴時請注意下列各點︰
(1) 任何投訴必須以書面提出。
(2) 投訴必須以郵遞方式送交。
(3) 投訴人必須提供(i)姓名及(ii)聯絡地址。
(4) 請清楚和明確地寫出投訴事項，並提供有關的背景及詳情。
5.3 一般來說，投訴時請提供以下資料︰
(1) 有關法官的姓名、其所屬法院、聆訊日期及案件編號；
(2) 對擬投訴的法官所作行為的描述，以及有關的所有詳情；
(3) 與投訴有關的其他資料或文件。
5.4 為方便投訴人提供必要的資料以作跟進行動之用，投訴人可填妥
標準投訴表格（見附表），並附上相關證明文件。標準投訴表格
的電子版本可於下列網站下載︰
crt_services/forms.htm
5.5 投訴法官行為秘書處會協調處理投訴，並將投訴送交有關的法院
領導以進行調查。
5.6 投訴表格的正本及任何已提供的資料均由司法機構處置，一般不
會退還予投訴人

Pishhhhh

1. 自打嘴巴政治討論 而且立場偏頗

法官郭偉健2018年曾表示法庭絕對不會加入政治討論。

今日法官在宣讀判詞的一個半小時內，未有片言隻字斥責行兇的被告，反而花上三分之一時間狂轟社運活動，批評示威者極端行為，與恐怖主義無異，但現實本案受害者只在隧道張貼海報。甚至其他篇幅也用作描述被告的「受害人」形象，內容與本案無關。

2. 立疑場有違中立 判刑方針大不同

法官郭偉健2018年曾表示判刑需考慮當晚參與者的暴力程度，並不會考慮被告的政治信念，重判示威者。郭官今日則同情被告，指他因社會活動壓力下一時情緒失控，形容他因社會活動導致「滿身鮮血，奄奄一息」，他只是反常態地「發出最後一聲咆哮」，法外施恩，予以額外三個月的減刑，讓被告可盡早出獄照顧家人。

3. 未有斥責行兇 高調讚揚被告情操 可能被市民誤會鼓吹犯案

郭偉健未有片言隻字斥責行兇的被告，形容他為「滿身鮮血，奄奄一息」的受害者，讚揚被告願意接受懲罰，情操高崇，更謂「這情操在一些接受高等教育的知識分子及專業人士身上都沒有」。

事實上，傷者黃靜美智子才是「滿身鮮血，奄奄一息」，她右面、右胸有傷口，右邊有一根肋骨骨折，有中度氣胸及血胸，曾轉入深切治療部。其後她被診斷有創傷後壓力症，雖然恢復上班，但工作時不能集中精神，亦因未能參加社會運動，覺得自己沒有用處。她現正接受心理治療，亦搬離原本住所，以免回想經歷。其餘兩名事主分別右肘受傷及左顳有大裂傷。

事實上，洪曾在群組多次留下「想要打死示威者」的出位言論，例如「我需要槍」及「我隨便幾十億的子彈射死女信徒」，言論極為不雅。

4. 輕易採信辯方 稱被告主動自首 非存心犯案 漠視其他證據

郭官指被告當時攜帶一把牛肉刀和菜肉刀在身只想剷走文宣及自衛，亦未有戴口罩及蒙面，並非存心斬人，明白被告因社會活動壓力下一時情緒失控，形容他因社會活動導致「滿身鮮血，奄奄一息」，他只是反常態地「發出最後一聲咆哮」。

事實上，洪曾在群組多次留下「想要打死示威者」的出位言論，在一周前留下「我想打暴徒」、「看誰暴力，打贏說了算」更猶如斬人預告，被多間傳媒報導，卻未有被考慮。

而且洪曾逃往中國大陸，有人指出群組其他人士以「唔會有事」勸服洪某返港。但法官稱其有悔意才主動自首，給予額外刑期扣減，終判監禁 45 個月。

5. 多次發表不當言論

如2019年「發生過咩事自己知」、「自己有冇犯法，自己會知道」，假定被告有罪，完全無視法庭作用。今次郭官形容被告為「奄奄一息、滿身鮮血的受害者」「高尚情操」等等言論，卻完全沒有譴責犯案及安撫曾奄奄一息﹑受創傷的事主，極為不當，可引起公眾誤解。

聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

接近11000
大家幫手推爆佢

樓主可唔可以幫手置頂
多一個人幫手可能就多一票
5月2號行動最後召集- dse選民登記街站行動

一齊加油

入嚟幫手推
五毛嚟屌我啦
我好m㗎

屌撚死我

屌死我啦七毛五毛三毛

我想推 但係推唔郁

冇人理你

Share出去 spread出去

多謝手足
可以將我整合post cm forward去其他post
等其他post嘅人都知道有呢個post

我而家去其他post r5毛屌我

全部熱門po，搵peter仔

去燦神嘅post cm

期待啊

去玩吓

Push

再推多下

放棄就輸硬
只要有爭取嘅心
仲有願意抗爭嘅人
都有機會贏

大大力推

再推

Push sin

Pishhhhh ahhh

GIGI去左奶共啦

邊個gigi?

謝樓主

大家一齊努力

五毛：NMSL

唉
一隻都冇

垃撚圾

推！！

好文 推

放晒假去外省玩啦

嚟sm我啦

多謝手足
啱聽嘅話請forward出去

推爆

推呀
幫手推爆佢呀

smsmsmsmsmsm

smsmsm

tui

○○冇用㗎
請填任意字詞

港共嘅打壓

戶哥幫手推爆

大佬吩咐一定會

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命
推倒立會 浴火重生

如果我地預計中共準備大規模DQ 參選人，請立即準備plan B plan C

//對政黨來說，面對當前的DQ可能，政黨更要做足準備，計劃參選的Plan B 人選。部分被DQ 風險高的侯選人，例如黃之鋒、劉穎匡已經有周詳的plan B計劃，甚至已經聯同Plan B人選一齊開始了「選舉工程」。如果中共連郭榮鏗都可以DQ的話，傳統保守的泛民政黨也同樣會面臨DQ風險，那麼他們又會否就住新局勢而有所準備呢？事實上，最周全的做法是準備36個不知名的素人做Plan B，當所有政黨都被DQ的話，政黨可以再次支持其代理人以Plan B 身份出戰，為最壞的局面作準備是選民對政黨寄托的任務。政黨必須接受9月不是容許他們「搶凳仔」的遊戲，政黨的角色可能會變得更模糊，如果未來的議會不容任何抗爭陣營政黨的存在，那麼他們就要再三考慮自己在運動入面的角色定位。//

推呀
可以初選後分組
可入閘嘅手足再搵新素人做planb plan c

Hi

多謝手足肯幫手推

push呀多謝手足

高汁推

push呀

11001了

已check

風吹草動推到支共

和理唱點解要咁夜

活動多數喺夜晚搞先可以多啲人
但愈夜愈難走
相反早上出去又易認易捉
所以點都好
fullblackbloc先係最好

手足靠你了
我要潛啦

簡單靠無人了
我潛啦

簡單靠你了
我潛啦

大大力推！

應該話基本
至於咩時候行動
都係為咗提升對場地嘅掌握
確保進有目標退有後路

推爆和你shop

同時要進攻立會呀

跌出第一頁熱門

真係走啦88

再見啦燉巴

與其被黑警屈二千，不如將呢二千支持黃店

推推推

與其將啲票射落海
不如妥善運用

咁快番嚟

係咁彈通知忍唔住

勤力仔

好多美食
利申：安排好聽日掃街攻略，今日已經食左兩間，減少幾日肥都抵

香港人做咗選民未
做咗嘅話快啲準備好
要同黃店700大戰

支持

香港獨立

聯署/做選民

香港獨立 唯一出路
光復之前 乜都要做

推爆佢

入黎洗下底先

hello

歡迎光臨
有冇咩新見解唔討論下

嚟討論下

up

上返第七位熱門

我係推手

好yeah

很期待

負皮嗰5個返嚟啦
我哋可以搞個小辯論喎

今日喺邊度開台呀

三缺一呀

返嚟啦

流動式開台 周圍開

一早做左

Well said

唔得囉

雖然都唔會比2000法庭

好難諗啊

我聽埋18樓c座再決定喺邊度開

好

放撚左假

I will wait

推 支持

Tui

登記咗，亦多謝你提醒

9月見啦

多謝手足
9月見

多一樣武器， 好過少一樣

三不投!

同意
唔好到要輸先話唔夠子彈呀手足

初選

幫襯黃店之餘
我哋都要多路進軍
立會35+
勇武
文宣
國際
全方位抗共

唔好再問贏咗立會咁又點

無人係先知
我只係知道做咗先

如果乜都唔做
係無辦法打贏呢場仗

唔好再鬥黃
要問自己可以做到乜
要問自己盡咗全力未

再推

初選係搵最大公因數
然後集中力量去抗爭

嚟緊呢幾日
不單止推高黃色經濟圈
仲要將文宣繼續推廣出去

完全認同
單一方式
係完全被動
多方位去抗爭
靈活多變

完全認同

其實係可以上訴

今日都幫襯咗光時同唇茶

唔好講咁多

首先要登記咗做選民先

我諗到喺邊度開台

[打破壟斷 香港人assemble] 有間本土黃色速遞公司聽日就開業啦

Pushh

大家黃店排隊記得1.5米

成日話輸硬輸硬
咁叻嘅人不如話俾我知點做係贏硬？
200萬人勇武？邊個唔知真200萬打4萬實贏？
但要幾難先召集到200萬人一齊出擊仲要全勇武？
點解喺瞓身一擊前唔試埋其他方法

登記做選民啊
雖然體制內抗爭喺好多手足心中無咩用，但唔好有票都唔要，你睇中共成日搞內會，班建制政界人士日撚日為選舉而開哂YouTube Chanel，就知佢哋幾重視
無成本申請嘅野咪做咗先

同意
心淡唔係用哂所有手段都輸
而係將自己可以用嘅都放棄最後輸得不明不白
我哋要做嘅
唔係直接將香港人變到血肉長城
而係用盡所有方法都失敗，最後才拼死一戰

收到

高汁post
唔會放棄任何一條戰線

呢邊推吓數字先1

2

3

4

5啊

6啊

7啊

88888888

狗狗狗狗狗狗狗

拾拾拾拾拾拾拾

1111111111111111

鄧不利多

多線發展

612222222222

13333333333

1444444444444444

15555555

6161616161161661

17711771717171

18181181818818

19

沉晒底啦

20

21

22

23

24

25

26

27

28快啲瞓快啲瞓

29
你都係

30
早抖啦天狼絲發個好夢

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

推推推

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

多線發展呀

多謝樓主！不能中計，千萬不能放棄垃圾會戰線，否則所有賣港惡法即通過！

郭議員好型！

31
早晨 簡單絲

關我撚事

睇你係邊邊啦
如果係手足
多一票就有可能踢走少數派

撞

32
早晨 天狼絲

手足是選民嗎

33

34

35

36

37

38

39

4000000

41

42

43

44

45

46

47

48

49

50

51

見啲黃店呢幾日都有派表

Twitter 國際媒體關於香港五一黃金週同沙田抗爭警暴重現嘅報道

52

53

54

55

56

57

58

59

60

61